大家覺得呢個世界有無公義？

而家香港好似靠惡就可以打橫行，到底呢個世界有無公義 ？

無
公平公義個啲人愈大愈覺得唔存在